蕭若元 百國聯軍追究中國 點解中概股趕住返香港上市 中美關係新冷戰第七講

蕭若元
百國聯軍追究中國
點解中概股趕住返香港上市
中美關係新冷戰第七講
〈蕭若元：理論蕭析〉2020-05-19

memehongkong
633K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

你就是老蕭本人嗎?

人人都可以係蕭生
每人都學習就得
蕭生係一種精神